有無人同我一樣為慳錢行路返工？

我每日返工放工都行一個鐘，
又健康又唔洗塞車，
仲要慳錢，一個月慳幾舊。

去pantry偷食同事嘅杯麵又係正，
我今個月lunch無用過一蚊，

一年慳過萬

你夏天都會着恤衫行一個鐘

便服

都濕曬啦

一粒鐘不如單車/滑板車

對鞋好快爛，又係一條數，偷人嘢食比人唱仲衰，人哋知你波蘿雞怕咗你呀傻仔，我有個舊同事都係咁最後被老細炒因為佢偷公司文具同廁紙

無人知咪得

樓主著得便服返工應該都係波鞋 無皮鞋咁易爛 就算爛咗都係幾百蚊對 計埋當做運動其實慳得返

唔會無人知只係講唔講出聲，公司是非快過火箭比人唱通街都有份，祝你好運啦

半個鐘夠哂皮，一個鐘真係頂唔順。樓主係堅

之後用過，公司無得泊，跟住周街泊比人偷左幾鑊

摺車放自己位

真 我而家都開始行路過西隧返工 一年慳唔少隧道費 又健康

唔怪得之買返黎啲杯面冇晒

太遠，行唔到

搭員工巴士

地鐵$個幾都行?

渣ga 我為慳錢工都唔再返

夏天係公司留到十點
開行個冷氣扮ot
拎埋公司電腦係劇
係公司食埋杯麵先返屋企
冷氣都慳埋

熱到仆街

先使先使叫慳，應使唔使叫守財奴

來回總共兩個鐘，除非真係好享受，否則係浪費時間，慳個幾蚊

偷人野食就更唔使講，為左慳雞碎出賣自己人格

慳得你幾時成材

錢係搵返嚟，唔係慳返嚟